<resources>
    <string name="app_name">ListFor</string>

    <!-- MainActivity (borrar)-->
    <string name="hello_world">¡Hola Mundo!</string>
    <string name="configuration">Configuración</string>

    <!-- Configuracion (hecho) -->
    <string name="conf_multimedia">Multimedia</string>
    <string name="conf_idioma">Idioma</string>
    <string name="conf_datos">Datos</string>
    <string name="conf_musica">Música</string>
    <string name="conf_video">Video de bienvenida</string>
    <string name="conf_idioma_app">Idioma de la aplicación</string>
    <string name="conf_origen_datos">Origen de los datos</string>
    <string name="conf_musica_off">No escuchar la música mientras se ejecuta la aplicación</string>
    <string name="conf_musica_on">Escuchar la música mientras se ejecuta la aplicación</string>
    <string name="conf_video_off">No reproducir un video al iniciar la aplicación</string>
    <string name="conf_video_on">Reproducir un video al iniciar la aplicación</string>
    <string name="conf_country">Selecciona tu país</string>
    <string name="apply_changes">Aplicar Cambios</string>

    <!-- Mapa (alomejor falta algo) -->
    <string name="maps">Mapas</string>

    <!-- Login (borrar) -->
    <string name="tvUsuario">Usuario:</string>
    <string name="tvContrasenya">Contraseña:</string>
    <string name="btnEntrar">Acceder</string>

    <!-- Menu Inferior (modificar) -->
    <string name="item_home">Home</string>
    <string name="item_favorites">Favorites</string>
    <string name="item_upload">Upload</string>
    <string name="item_mailbox">Mailbox</string>
    <string name="item_me">Me</string>

    <!-- Fragment Me (acabar) -->
    <string name="products_uploaded">Productos Subidos</string>

    <!-- FAQ (hecho) -->
    <string name="faq_1_question">¿Cómo puedo publicar un artículo en la aplicación?</string>
    <string name="faq_1_answer">Para publicar un anuncio, simplemente haz clic en el botón "+" en el menú inferior. Luego, completa los detalles de tu producto. Una vez que hayas ingresado toda la información, presiona "Subir Artículo" y tu artículo estará disponible para otros usuarios.</string>
    <string name="faq_2_question">¿Cómo puedo contactar con el vendedor de un artículo?</string>
    <string name="faq_2_answer">Si encuentras un artículo que te interesa, haz clic en el anuncio para ver más detalles. Allí encontrarás un botón de "Chat", que te permitirá enviar un mensaje directo al vendedor. Asegúrate de ser claro y respetuoso en tu mensaje para obtener una respuesta rápida.</string>
    <string name="faq_3_question">¿Puedo eliminar un anuncio que ya no quiero mostrar?</string>
    <string name="faq_3_answer">Sí, puedes eliminar tu anuncio en cualquier momento. Ve a tu perfil, haz clic en el apartado de "Productos Subidos", y debajo de los anuncios, encontrarás una opción para "Eliminar". Esto retirará el anuncio de la plataforma de inmediato.</string>
    <string name="faq_4_question">¿Puedo negociar el precio de un artículo con el vendedor?</string>
    <string name="faq_4_answer">Sí, puedes negociar el precio a través del sistema de mensajería en la aplicación. Si el vendedor está dispuesto a bajar el precio, podrán acordar un nuevo valor. Recuerda ser amable y respetuoso al negociar.</string>
    <string name="faq_5_question">¿Cómo puedo asegurarme de que un anuncio es legítimo?</string>
    <string name="faq_5_answer">Siempre verifica los detalles del artículo y las fotos antes de hacer una compra. Si tienes dudas, no dudes en contactar al vendedor para obtener más información. Además, revisa las valoraciones para tener una mejor idea de la reputación del vendedor.</string>

    <!-- Configuracion (hecho) -->
    <string-array name="idioma">
        <item name="espanyol">Español</item>
        <item name="ingles">Ingles</item>
    </string-array>

    <!-- Configuracion (hecho) -->
    <string-array name="codigo_idioma">
        <item name="espanyol">es</item>
        <item name="ingles">en</item>
    </string-array>
</resources>